{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71833&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더그루브군산호텔"
    },
    "text": "群山都心に位置した宿です。宿舎はグンサン高速ターミナルから車で4分の距離にあり、ウンパ観光地までは車で6分所要します。国立生態園は、街として車で10分ほどかかるところに位置しています。宿舎周辺にはソルンドンの市民公園、ウンパ湖公園、ウンパ遊園地など様々な観光地があり、便利な観光を楽しむことができます。チェックインの時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。客室は全て、禁煙であり、無料Wi-Fi、駐車、歯磨き粉と歯ブラシの提供などの便宜施設が提供されます。また、宿泊客は無料で洗濯室とビジネスセンターを利用することができ、朝食は2階のレストランで07時から10時まで提供されます。客室内では炊事ができせ、未成年者は保護者なしに宿泊できません。客室の事情によって特定の客室やベッドタイプは保障されず、客室の税金と奉仕料を含めた金額です。そして[テラススイート]客室は凍結の危険によってジェットスパを使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿舎は群山都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎からグンサン高速ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿舎からグンサン高速ターミナルまで車で4分です。"
        },
        {
            "question": "ウンパ観光地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンパ観光地まで車で6分の所要時間です。"
        },
        {
            "question": "国立生態園はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "国立生態園は街から車で10分ほどかかる距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿舎周辺にはソルンドンの市民公園、ウンパ湖公園、ウンパ遊園地など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、駐車、歯磨き粉と歯ブラシの提供などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯室とビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で洗濯室とビジネスセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで07時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で炊事ができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプは保障されますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプは保障されず、客室の事情によって異なります。"
        },
        {
            "question": "[テラススイート]客室ではジェットスパを使用できますか？",
            "answer": "[テラススイート]客室では凍結の危険によってジェットスパを使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 476
    }
}